新手買車選擇

暫時睇岩3款 想後箱裝得多野 大部分時間都會放後座
320i gt
a200
ux200

budget 300k左右

P牌/新手上連登問出新車根本曬鳩氣
落車行睇左先啦

利伸 p牌出新車

即係點 買二手？但係你自己咪又係出新車

我意思係班人比唔到意見你

咁你當我問下依三部車既優劣
討論下你地會點揀

3gt好肉酸

三部都冇興趣 點解會拎A200出嚟講?直接A250AMG 或者CLA好過啦

都岩
我都諗左下應該拎a250定a200
但跟番價位就ux所以拎a200

我覺得比benz sb靚仔

A仔靚樣好多

bmw 120

320GT得返貨尾，係買就快
應該超過350k

我見3年車12k咪 26蚊左右

一般代步就ux200

如果想benz就加小小a250amg

我架320i 17年車2k咪 25

gt?

Sedan

後生細仔渣D叔父車

a45仕樣

想要gt 平日好多野要裝

咁買架suv啦啦

Ux200
唔鐘意A200 駄波

小型suv裝野容量好似都冇gt咁大
中型既budget好似上唔到

Tiguan 615L
3GT 520L